如果波台巴打做晒 行政會議成員 香港會變成點？

區議會大奇跡日！
感謝所有不分化，不割席既選民！
你地叻叻豬！

無如果 波台垃圾唔會做到大事

梁凱晴辭職

每次開會之前睇下賤種朗入球數據先

核心成員： 蓋青 nben

每次開會都驚張櫈有針

有1個人長期粒水

樓主做主席每日都開會屌牙朗

有1隻動物長期好肉酸

放錯台係我岸鳩求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

會比人X

要請多個清潔工 驚其中一位成員溜屎

習囝 挫敗狗 天氣傻鳩會組成玩具公民

我會建議開放賽馬同賭波既牌，振興經濟！

日日發生打狗事件

王騎日日返工睇美斯

緊急法要求全港女性著80D黑絲

大波黑c

咁多針 不了

全部人都要去踢波 唔俾讀書

Sir 你點知的